香港人適應能力真係世界第一

gear升級呢啲基本盤唔多講

由六月開始到而家都係過咗個半月而已
由一見煙就四散到企定定掉返粒彈返轉頭
由畀胡椒一路噴一路走到一路被噴一路一二一二還拖
由全無部處到而家自動起防線分group、傳物資、拆欄、哨兵、資訊組、急救隊等等

無論學習能力、轉數、適應力都係好撚top
以前聽啲人講話咩香港人去到邊都生存到
到咗今時今日我真心覺得係

香港人
繼續加油

光復香港
時代革命

希望有朝一日
你我擇下面罩
相擁慶祝

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

我愛香港

good job

i love hong kong

係
星期日比人打完，下個星期六已經冇晒怨氣，好撚勁

不嬲其實呢樣能力係世界聞名
香港人執生丶適應能力超強
Airdrop大法已經係例子啦
我都唔明啲廢老成日話有組織有預謀
預謀係邊？

搭車都聽到話收錢

躝啦p牌狗
又block多件

證明到香港人iq真係世界上數一數二既

好似係average 世界最高

感謝前線所有勇者。有你地，香港就有希望

唯獨是進攻方面仍然需要時間去進化，今日因為地型問題。不過依照721中環模式應該好快又升lv

前線默契真係勁到爆

呢個半月進化速度快到由幼年期直接變完全體
勇武個班不在話下連催淚彈都開始無感
和理非陣營尤其泛民,Hocc進化到嚇親人
今次大大張反對通知書都成30萬人出
沙田打柒黑警更加零指責零割蓆全民叫好
如果連返工呢個核心價值都克服到就變究極體

推

全民大三罷
約定香港人

撐住啊大家

隔嚟post講要士氣組
我覺得好重要

真係各自爬山, 不同行業既人做佢地善長既野, 目的一致. 香港人

從來冇懷疑過渴望自由既人既創意

好定壞都好
最犀利係噉都可以正常返工生活
唔係串定咩
香港人一方面係有嘢追求，但仲係considering，唔會亂破壞，市民對正常生活都有信心，係啲黑社會出嚟先搞到啲人人心惶惶
當然壞處係畀唔到壓力政府啦...

職工真漢子起障礙物
諗起都扯

香港人遲早可以適應到朝早返工，夜晚打仗或者食完晚餐整返粒催淚彈做甜品既層慣

打鑼打鼓有無幫助

好忙

［公投］你是否支持無限期罷工？

勁到好似有組織咁 俾個叻叻香港人

如果香港有獨立，唔係俾班小學生柒頭管
我哋好可能做咗世界頭三名

每一次都有進步，而班狗次次嘅戰術都一狗樣

次次俾哂劇本黑警跟都搞到成PAT屎咁

每次一諗到大家可以除低豬咀口罩
同隔離嗰位三唔識七但一齊奮鬥嘅手足講翻聲
「呢段時間辛苦你啦」
真係好想喊，好感動

如果係 新加坡車尾燈都見唔到啦
香港本身優勢真係好好 可惜

聽日要繼續努力

唔好意思幫推下728行動

唔 好 唔 記 得 聽 日 三 點 中 上 環 ！ ！ ！

所以香港人一定要爭取獨立
香港人既優質被劣等支那人統治
先係香港最大既悲哀

Push

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

加油啊香港人

呢樣好重要 食腦
share自己擅長嘅知識
爆吓自己嗰行嘅支共黑材料

但市民都適應到而家警犬清場出催淚彈，橡膠彈都覺得無問題

企喺戰場中場休息果陣，都同身邊嘅前線講句加油，好大鼓勵黎

認真
對比其他國家
香港人轉數奇快

其實而家要分邊都分晒
所以無所謂

有良知，食腦轉數快，肯做肯捱，尊重法律
邊度仲搵得到

香港人DNA其實好優秀

分邊還分邊
咁甘心抗爭者因警犬暴力鎮壓而受傷嘅同情分少咗

所以警犬工會用曱甴黎形容我地

推

今日遊行，追究黑警刑責！！

真係有幫助！

仲有適應tear gas能力都係世界級

其實係呀 曱甴 形容得唔錯 暫時我地未做出對佢地大殺傷力 加上驅又驅唔散 每星期六日 要咁樣喪o t 有時又唔可以太過份 畢竟有鏡頭

香港人前世係唔係甲甴

警犬仲撚勁啦

由只係夠膽用棍揮動 去到煙霧彈同橡膠子彈放題

由反轉個委任證 去到全部唔撚使帶委任證

one minutes men 精神

我愛香港....

政府要我去練成有乜辦法
硬件可升級得好快
係軟件升級得有d慢
香港人總有個枷鎖
要放底需要時間

呢個可能同母語有關

同感

仲好記得幾年前第一次見橙旗真係好大陣象，好驚恐 ...
而家 ... 冇人當佢有到 (都 keep住開槍舉嚟有乜意思)

係 好好 前線進化得好快
但依個同時係香港人極大嘅弱點

雨傘民怨爆發點=放催淚彈
2019 次次都放
唔單止前線適應咗 連普通民眾都適應咗

第一個人跳樓
個個洗版式咁悼念
social media狂post蠟燭
到第六個人走咗
得返幾個post講 而且一晚過後 個post都沉埋底
(不過依個係另一面嚟講係好事）

612開第一槍
射醒咗好多人 唔單止連登
連social media全部聚焦式圍繞開槍咁講

721個個講哂元朗恐襲
要其他巴絲提返先關心上環開咗勁多槍
嗰晚熱門post比例大概係70% vs 30%

但如果612發生嘅係金鐘白衣恐襲
721嗰晚一定係上環開槍做焦點熱門
我唔知你明唔明我講咩

其實依種適應力係好恐怖 太快
前線適應當然係best
但要打破普通市民對暴力程度適應得太快嘅問題
市民適應得愈快 對前線愈不利

所以好睇今日出席集會嘅人數
我唔祈求二百萬人
但點都要五十萬至一百萬 求下大家

push

香港人好叻

絕對有，古時打仗不論中西都有鼓手旗手樂隊，除了振奮士氣外，亦有提供節拍予前線同步轉換陣形的作用

咁唔爭在吹埋號角

多謝連登仔！

好提議

下次要帶埋出黎認真

do not mess with hong kong people

好記得之前睇新聞講份 Demographics 研究
有日本人 comment 問我地係咪精靈族

又最長命
又最高智商
又文明優雅
又好眉好貌

跟住下面有個香港人答:
係呀，可惜宜家俾班獸人 (Orcs) 統治緊

我愛香港 天佑我城 光復香港 時代革命

打不死

係咪應該有物資回收組呢，好多物資浪費左

好多人掉哂啲裝備，好快退攻及防守lv 會大會退化

大家要珍惜裝備，唔係必然嫁，唔係個天跌落黎比你嫁

多謝727所有手足！

好人一世平安！

因為香港人嘅生活環境乜都要快快快，變相大家都轉數高，適應力強

垃圾大陸人望塵不及

我叫咗屋企個廢老落場睇，就知到係班狗仆街

你估奴性之都流架

其實依樣野好難避免到
尋晚啲狗入西鐵站打人 我都冇左果種震驚嘅感覺
不過都係好撚嬲

各位手足 3點見

平均都最高 如果扣埋對面班毅進仔真係超前個世界幾班

前線唔洗講，連班和理非依家開始見到班狗都撚返佢地轉頭

講真發夢 612同621個心態已經唔同哂，612聽到催淚彈爆開如臨大敵咁，走都走唔設，個個we嘩鬼叫，但621瘋狂扔催淚彈果晚，已經冇左果種恐懼，其他人都一樣，仲叫人冷靜唔洗怯，慢慢退

真係想知班狗除哂full gear 同我地打過會點

香港人加油

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

哦 催淚彈咋下話？

721 自膠

狗

講得好

廢老用個屎腦去諗
因為佢地無呢個轉數 無呢個能力
就當人地做唔到
On9既就係On9

仲用呢個論點？
班廢老跟足d啦

最後兩句有洋蔥嘅

呢個正

手快快按左負皮

香港人打不死

proud of hkger

唔小心負皮左 最尾一句好正

D 廢老廢到唔識自己進步丫嘛

唔覺得有咩好吹奏
已經兩個月
可以話到依家係輸晒
唔知香港人幾時先會真正勇武起黎

因為香港（至少以前？）有好多機會
遍地黃金
加上社會風氣樣樣嘢都要快（唔係點搵多啲錢）

9up
利申轉數好慢

梗係有組織有預謀啦
個組織叫香港市民
預謀就係要政府回應

遲早有日 大家適應到連眼罩豬咀都唔洗用 可以硬接食催淚

［置頂 策略文］認識中共，明白中共對不同手段嘅處理手法

我好驚香港人會適應埋示威會俾人開槍爆頭驅趕啊

唔可以成為常態 一陣中環見

pish

希望有朝一日
你我擇下面罩
相擁慶祝

要做多啲文宣，身邊冇人知

對民眾AI有信心

光復時代
香港革命

係

光復香港 時代革命！

下次如果又去另一區行街

麻煩果區既市民可以幫手準備一d物資 例如水

琴日元朗物資缺水

好多鋪頭無開

路又比狗封晒

想買都買唔到

試著說警察死全家 唔好再同我講黑警死全家 佢地跟本唔覺得自己係黑警 ，點解一個可以揸槍嘅職業連毅進仔都可以考？ 要求警察提高入職門檻 解僱所有毅進警察 。順便幫推post

廢老成日都用呢個point 又話背後有人幫啲人走佬
收錢都唔會搵命博啦

曱甴適應力好強，你用得多同一隻殺蟲水，佢哋就會免疫

香港人加油
我愛你地！光復香港 時代革命

Sorry 禁錯負皮

咁快慶哂祝
政府回應左你乜啊？
五大訴求一樣都唔回應，有乜好慶祝呢

今日再攻!

你班撚樣真係睇到我毛管戙
仲要買埋車飛畀同路人

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

都未正式贏 留返贏左再打飛機ok?

有冇諗過係暴政迫到我哋咁

講乜都無用 打佢老母臭閪

單機啦屌你老母

唔知講咩好
希望我地唔需要適應能力好

光復香港 時代革命

廢老無適應能力，咪話我地有預謀囉

講真話又唔岩聽
如果唔係收火收得咁快，早就輸輿論輸民意喇

唔好開心住呀，黑狗兩大王牌，音波同埋水炮仲未出場

每次行動一呼萬應
真係好勁

光復香港 時代革命

支持

唔係講笑，香港人平均iq 真係世界第一
（同新加坡同分）

728

香港精神

728 遮打見

光復香港 時代革命！！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推，
光復香港，時代革命

你諗下， 1997後金融風暴， 2003年沙士，2007-2008 金融海嘯，香港人仲生牛牛喺度！！

香港人真係好捱得，好質素，但同時間香港人好善忘希望大家今次唔好咁快善忘

希望有朝一日
你我擇下面罩
相擁慶祝

屌你睇到我隻眼出汗

發現大家唔定期講下，係真係會唔記得左

不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止

之前豐澤單野都知香港人成班大種乞衣DNA，聰明還聰明，咪亂吹奏香港人啦

講事實又屌鳩人p牌

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

咩事實？
我一個有怨氣佢個statement 已經收皮

但返工真係穩如泰山

咩都有可能發生㗎
一定要信！

咁不如令香港人適應埋其他前線技能

加油 各位

適應力強係好，但唔好慣

仲有班港豬適應比人高壓管治添

好撚感動
希望有朝一日
你我摘下面罩
相擁慶祝

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

時代革命
香港獨立

推
黑警 黑社會 冚家剷

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

光復香港時代革命

影撚衰P牌

大家都好叻

最尾果段我等緊呢日

有架！！

香港必勝！

香港加油

大家去到現場好似自動波識埋位咁

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

「希望有朝一日
你我擇下面罩
相擁慶祝」

睇到呢行，鼻都酸埋。
我真係好希望有呢一日。